九巴 269B係咪改左路線

我對上一次搭 10月左右 由尖沙咀柏麗大道上車 平時係行到炮台街上高速經荃灣入大欖
但今日搭車係長青隧道 行汀九入大欖 係咪我記錯架車點行

係唔經荃灣架

可能我講得唔夠清楚 我之前搭係行高速公路 但係下面係荃灣個邊嚟 啫會係荃灣上面直接連荃灣上大欖個條路到 會望到對面係汀九橋個邊 係荃灣係冇站嘅 可能我講得1999咗

高速公路就下面唔係荃灣啦

你講果條係三幹>葵涌>荃灣西>tmr >轉入大欖？

now=三幹>長青

坐咁多次都行長青

不嬲都係行長青汀狗
巴打其他平行時空黎定記錯265B

巴打係咪撞正汀九強風措施封左橋所以行左荃灣路啊

呢架車真係好撚廢
次次朝早一走車就要等4個字